/* 
    This file contains an array of objects as tasks, to be loaded in the execution.
*/
var questions  = 
      [
        {
          question: "1. Que signifie PHP?",
          answers: [
            "Personal Home Page Hypertext Preprocessor",
            "Pretext Hypertext Processor",
            "Preprocessor Home Page",
            "Pretext Hypertext Processor"
          ],
          answer: 1
        },
        
        {
          question: "2. Les fichiers PHP ont l’extension …. ?",
          answers: [
            ".html",
            ".xml",
            ".php",
            ".ph"
          ], 
          answer: 3
        },
        {
          question: "3. Un script PHP devrait commencer par ___ ?",
          answers: [
            "<php",
            "<?",
            "<?php",
            "php"
          ],
          answer: 3
        },
        {
          question: "4. Quelle version de PHP a introduit Try/catch Exception?",
          answers: [
            "PHP 4",
            "PHP 5",
            "PHP 5.3",
            "PHP 7.2"
          ],
          answer: 2
        },
        {
          question: "5. Les espaces de noms ou « namespaces » sont disponibles depuis quelle version ?",
          answers: [
            "PHP 4",
            "PHP 5",
            "PHP 5.3",
            "PHP 6"
          ],
          answer: 4
        },
        {
          question: "6. Laquelle des portées suivantes n’est pas prise en charge en PHP?",
          answers: [
            "protected",
            "private",
            "public",
            "friendly"
          ],
          answer: 4
        },
        {
          question: "7. Les variables membres d’une classe sont également appelées __________?",
          answers: [
            "les attributs",
            "des propriétés",
            "des instances",
            "tous les réponses sont vrais"
          ],
          answer: 4
        },
        {
          question: "8. Les méthodes sont également appelées des_______?",
          answers: [
            "fonctions membres",
            "méthodes",
            "propriétés",
            "tous les réponses sont vrais"
          ],
          answer: 1
        },
        {
          question: "8. Quelle mot-clé empêche une méthode d’être redéfinie par une classe file?",
          answers: [
            "final",
            "static",
            "const",
            "abstract"
          ],
          answer: 1
        },
        {
          question: "9. Nous pouvons utiliser ___ pour commenter une seule ligne?",
          answers: [
            "/* */",
            "#",
            "//",
            "tous les réponses sont vrais"
          ],
          answer: 3
        }
      ];